情況完全失控

小小事就話要殺人全家,火水燒人之就話咩死左幾多個手足呀。

比人帶一帶風向就藍黃不理,係鋪就裝修。
到底你地一開頭出黎係為左咩野。要打狗,要裝修藍店咪去囉,大力支持。

但係唔係真係去到要隨便殺人,黃藍不分去破壞,之後就話死左好多手足就繼續企係道德高地?

你地屌我啦,預左架啦,我又係p牌仔又唔支持你地放火燒人地全家呀嘛,我抵死

我唔支持你地 放火燒完累到街坊屌番人地轉頭,黃藍照裝修呀,我一定係5毛,分化撚呀,係呀岩曬架你地

大佬 唔係話你錯
你舉例子比少少reference先得架

善用起底

好多人提架啦
都相信依5個月真係為香港嘅會理性分析
唔係要割最近啲事
明白近期事態急速升溫
個人一大壓力左好易亂
大家要冷靜啲呀
諗清楚每一步點行
諗定其個後果做件事出黎都好啲！
加油

?不推文回覆

拉

中信D火係內部傳出黎 中信圍晒板示威者根本入唔到去 D火點黎自己諗